[
    {
        "id": 123,
        "question": "Rütbesi general ile aynı olan deniz subayı",
        "letter": "A",
        "answer": "amiral"
    },
    {
        "id": 1297,
        "question": "Bir şeyin iyi gelişmesi, iyi bir durumda kalması için verilen emek",
        "letter": "B",
        "answer": "Bakım, bakım yapma, bakım yapmak"
    },
    {
        "id": 537,
        "question": "Öfke, kızgınlık",
        "letter": "C",
        "answer": "Celal, celallenme, celallenmek"
    },
    {
        "id": 1859,
        "question": "AYAKLA ÇİĞNENDİĞİNDE YA DA DUVARA SÜRTÜLDÜĞÜNDE PATLAYAN EĞLENCE FİŞEĞİ",
        "letter": "Ç",
        "answer": "Çatapat"
    },
    {
        "id": 550,
        "question": "Gregor Samsa karakterinin yer aldığı Franz Kafka romanı",
        "letter": "D",
        "answer": "Dönüşüm"
    },
    {
        "id": 202,
        "question": "Bir devleti başka bir devlet katında temsil eden kimse, sefir",
        "letter": "E",
        "answer": "elçi"
    },
    {
        "id": 1285,
        "question": "Uygun zaman, uygun durum veya şart, vesile, imkan, şans",
        "letter": "F",
        "answer": "Fırsat"
    },
    {
        "id": 1427,
        "question": "Amaç, hedef",
        "letter": "G",
        "answer": "Gaye"
    },
    {
        "id": 1158,
        "question": "At yetiştirilen çiftlik",
        "letter": "H",
        "answer": "Hara"
    },
    {
        "id": 809,
        "question": "Kâr amacıyla sermaye yatırılarak kurulan kurum",
        "letter": "İ",
        "answer": "İşletme"
    },
    {
        "id": 1841,
        "question": "KEMAN AİLESİNDEN, EN KALIN SESLİ YAYLI SAZ",
        "letter": "K",
        "answer": "Kontrabas"
    },
    {
        "id": 984,
        "question": "Duvarları taş veya tuğladan, üstü taş bir kapakla örtülü mezar",
        "letter": "L",
        "answer": "Lahit"
    },
    {
        "id": 629,
        "question": "Tek, ayrı, kendi başına olan",
        "letter": "M",
        "answer": "Münferit"
    },
    {
        "id": 336,
        "question": "Ortak bir özellik gösteren kimselerin bütünü, popülasyon",
        "letter": "N",
        "answer": "nüfus"
    },
    {
        "id": 653,
        "question": "Yaş bakımından üç kardeşin büyüğü ile küçüğü arasında bulunan",
        "letter": "O",
        "answer": "Ortanca, ortanca çocuk, ortanca kardeş"
    },
    {
        "id": 922,
        "question": "Korkak, Tabansız, Yüreksiz",
        "letter": "Ö",
        "answer": "ödlek"
    },
    {
        "id": 1119,
        "question": "Ebegümecigillerden, koza biçimindeki meyvesi üç, dört, beş dilimli olan, sıcak bölgelerde yetişen tarım bitkisi",
        "letter": "P",
        "answer": "pamuk"
    },
    {
        "id": 1765,
        "question": "Fiziksel, kimyasal veya duygusal olarak bir duruma ya da olaya verilen yanıt",
        "letter": "R",
        "answer": "Reaksiyon"
    },
    {
        "id": 1895,
        "question": "ÖZELLİKLE MANAV VE PAZARDA MÜŞTERİNİN TERCİHİNİ TEMEL ALAN SATIŞ YÖNTEMİ",
        "letter": "S",
        "answer": "Seçmece"
    },
    {
        "id": 1058,
        "question": "Genellikle bazı sporları yaparken giyilen, paçaları dizlerin yukarısında başlayan kısa pantolon",
        "letter": "Ş",
        "answer": "Şort"
    },
    {
        "id": 705,
        "question": "Güneş’in doğuşundan önceki alacakaranlık zaman",
        "letter": "T",
        "answer": "Tan, Tan vakti"
    },
    {
        "id": 894,
        "question": "Türlü Amaçlarla Yer'den Fırlatılan Ve Genellikle Kapalı Bir Yörünge Çizerek Yer Çevresinde Dolanan Aygıt",
        "letter": "U",
        "answer": "Uydu"
    },
    {
        "id": 1566,
        "question": "Mecazen; Delirmek, aklını yitirmek",
        "letter": "Ü",
        "answer": "Üşütmek, üşütme"
    },
    {
        "id": 1571,
        "question": "Niteliksiz, daha önce işte tecrübesi olmayan",
        "letter": "V",
        "answer": "Vasıfsız, vasıfsız eleman"
    },
    {
        "id": 1575,
        "question": "Aşağıdan yukarıya gittikçe yükselen eğimli yer",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yokuş"
    },
    {
        "id": 860,
        "question": "Gücüne güvenerek başkalarının hakkını alan",
        "letter": "Z",
        "answer": "Zorba"
    }
]